<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Inroom>
    <title>因子の部屋XMLバージョン</title>
    <Mondai>
        <question>     </question>
        <question>     </question>
        <question>     </question>
        <question>     </question>
        <question>     </question>
        <answer>14235</answer>
        <answer>23541</answer>
        <answer>51423</answer>
        <answer>45312</answer>
        <answer>32154</answer>

	</Mondai>
    <Mondai>
		<question>     </question>
		<question>     </question>
		<question>     </question>
		<question>     </question>
		<question>     </question>
	

		<answer>41635</answer>
		<answer>17562</answer>
		<answer>34157</answer>
		<answer>62743</answer>
		<answer>53216</answer>
		<answer>25471</answer>
		<answer>76324</answer>
	</Mondai>
	<item>
	    <group>1,1,2,3,4</group>
	    <group>5,5,2,3,4</group>
	    <group>6,7,7,8,9</group>
	    <group>6,10,10,8,9</group>
	    <group>6,11,11,8,9</group>
	</item>
</Inroom>